做乜撚野呢排fb咁撚多乜鳩心理測驗

咩回個答案我話比你知結果
咩愛情運，情緒智商，未來運程
重點真係有人回覆
屌你老母成班係咪弱撚智
咁撚大個人信埋呢啲on9野
講出來人唔笑狗都吠啦
你老母生你果陣係咪生少左個腦
佢地啲測驗準唔準我唔知
但我知覆得呢啲既一定係on9仔一名

A

b

19930416

巨蟹

屌你老母有無得完全唔再岀現係我facebook到

已私信

見到有中學老師回

人地有人地玩 你其實可以禁左佢..

屌你老母
就係禁極都仲有

笑咗

我見一個就檢舉一個

D
已私訊
A
已私訊
A
已私訊
C
已私訊
A
已私訊
A
已私訊
B
已私訊
A
已私訊
D
已私訊
B
已私訊

如果唔係噉做點谷個post等你睇到

19900904

岩呀 痴撚線

測驗幾得意，
但唔鍾意留言至有答案

我有留言話 “唔想答, 吹呀”
之後俾人block左

真係痴撚線，每個回覆都回已私訊果d

仲有嗰d “打xxx，即刻send小貼士比你”

刷FB留言
增曝光率

我search 過佢d test 其實google 有答案

唔明點解想做又要懶到留言比全世界睇

CCCCCCCCCCCCCC

刷留言數目

其實留言啲人面唔面紅
仲要係愛情心理測驗
全部facebook friend都見到
好柒

以為你講facebook 應用程式/game 嗰隻心理測驗
之前呃人資料嗰堆